著舊校服返舊學校會唔會出事

小弟想著件校服返之前嗰間學校上堂 如果俾人捉到行法律途徑會唔會有事？

你唔係覺得班同學同老師會發現唔到你吓話？

但係我想返去同同學上堂 如果真係俾老師捉到會唔會報警？

+1

等公開試果陣試囉

點名就知咩事啦，點會發現唔到

你被人發現之後自己醒水走人我諗都唔會報驚
你打死都唔走就老閪都

咁我下個禮拜去試下

留名

點會有事 除非你比人發現左但死都唔走

我會試下

宜家好多時學校門口都要check學生證
甚至要拍卡先入到學校
所以就。。。。。。自己小心啦。

無問題

推
樓豬咪撚走數

我都有諗過